UST IRE 到底讀咩

同普通science 有咩分別
畢業之後有咩發展機會

個名好型咁
國際科研

如何有效率地山寨國際科技

more

push

唔係讀書方面有分別
而係research 方面多啲support
多啲exchange 機會

入得嘅多數都決人係academia 發展，姐係繼續讀PhD

我見有IRE 去咗ZTH

內地生